梁天琦授權楊岳橋的師父作為代表律師

飯民又放毒針? 蔡維邦係楊岳橋既師父, 好大機會係內鬼.

點解梁天琦咁傻要請佢? 痴飯民既人無過好人. 俾著係我, 寧願搵法援律師好過.

控辯雙方代表律師：

控方：郭棟明資深大律師，鄭明斌大律師

梁天琦：蔡維邦大律師
李諾文、黃家駒：姚本成大律師
盧建民：劉偉聰大律師
林傲軒：林國輝大律師
林倫慶：王國豪大律師

其實你知唔知依啲政治case唔係咁多人識得接願意接?

死得

唔係公廁....er....的士站原則咩

咁你會唔會搵個好明顯唔識路嘅的士佬車你去目的地呀?

martin今次無份？佢雖然唔支持港獨，但都算幾幫佢地

你知唔知benson tsoi 好有料
新地案佢係其中一個被告律師
請個有料既有乜問題

乜柒都內鬼，你唔係熟個堆人咪亂咁講

咁唔想搵律師，不如自辯？

人地幫梁天琦碌人情卡都要俾人咁話法

法援。。。。
熱狗咩

咁樓主幫手做代表律師得唔得?

一係就戴啟思同潘熙間firm ，一係鐵頭何，呢d case離唔開呢堆

蔡維邦係edwin choy喎師兄

呢個先係benson tsoi (蔡一鳴)

9up都有個譜
依d case得泛民底嘅律師會接，講到害鳩義士真係痴撚線

飯民律師專向港共政權篤灰, 唔少熱狗一早講左

所以飯民律師仲衰過法援律師

樓主係咪諗得太多

人地梁天琦都同意搵泛民律師，你都要話畀人放毒針

好多激進派，有官司時都係搵番呢d律師，因為根本無其他有料律師想接，又少錢又高風險

本土派不是有一個神奇邏輯：『我信梁天琦，梁天琦信梁頌恆，所以我信梁頌恆』嗎？而家天琦信個律師先搵佢，點解樓主又唔信？反而信熱狗？？

依家D師徒關係好疏架咋

D師父當徒弟廉價勞工, admit左之後老死不相往來大有人在

你估仲係1970年代咩

公廁原則其實好易避

究竟邊班人當日話公民抗命等坐監, 篤義士灰, 然後就會有民主

到真係拉佢時, 又突然話要抗辯唔想坐, 又話迫害又乜又物呢？

條友柒撚到

熱狗講你就信, 佢自己都係請當值律師咋.